<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <atom:link href="http://www.galopp-reporter.cz/rss/cs/aktuality" rel="self" type="application/rss+xml" />
        <title>Aktuality</title>
        <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality</link>
        <description></description>
        <copyright>Copyright GALOPP REPORTER</copyright>
        <generator>Publication Platform aPilot.cz</generator>
        <item>
            <title>Rozbory dostihů v Pardubicích - 4. 6. 2016</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/rozbory-dostihu-v-pardubicich-4-6-2016</link>
            <description>Startovní listina s rozbory jednotlivých účastníků sedmého sobotního pardubického dostihu plus verdikty ke zbylým bodům programu.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/rozbory-dostihu-v-pardubicich-4-6-2016</guid>
            <pubDate>Tue, 31 May 2016 21:44:25 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Do Mostu láká Cena jezdectví, do Chuchle souboj Dally Hit vs. Sapsiree</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/do-mostu-laka-cena-jezdectvi-do-chuchle-souboj-dally-hit-vs-sapsiree</link>
            <description>O tomto víkendu otevře své brány dvojice áčkových závodišť, a protože jarním klasikám patřily uplynulé víkendy a hlavní derby trialy přijdou na řadu až za týden, v hlavních rolích budou v sobotu na mosteckém hipodromu i v neděli ve Velké Chuchli starší koně.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/do-mostu-laka-cena-jezdectvi-do-chuchle-souboj-dally-hit-vs-sapsiree</guid>
            <pubDate>Sat, 28 May 2016 07:01:24 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Rozbory dostihů ve Velké Chuchli - 29. 5. 2016</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/rozbory-dostihu-ve-velke-chuchli-29-5-2016</link>
            <description>Startovní listina s rozbory jednotlivých účastníků nedělních dostihů ve Velké Chuchli.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/rozbory-dostihu-ve-velke-chuchli-29-5-2016</guid>
            <pubDate>Fri, 27 May 2016 15:07:32 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Rozbory dostihů v Mostě - 28. 5. 2016</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/rozbory-dostihu-v-moste-28-5-2016</link>
            <description>Startovní listina s rozbory jednotlivých účastníků sobotních dostihů v Mostě.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/rozbory-dostihu-v-moste-28-5-2016</guid>
            <pubDate>Thu, 26 May 2016 19:36:13 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Zajímavé údaje jednoho z vrcholů jarní části sezóny</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/zajimave-udaje-jednoho-z-vrcholu-jarni-casti-sezony</link>
            <description>Cena Jezdectví bývala prestižním dostihem, v posledních letech její věhlas mírně klesá a patří k „obyčejnějším“ jedničkám tuzemského kalendáře. Ale i ona má své zajímavosti, na které se stojí za to zaměřit. Historie Ceny jezdectví není tak bohatá jako jiných tuzemských klání, ale i tam se setkáme se zajímavými jmény, navíc to bývá v poslední době první srovnání klasiků se staršími koňmi na nejvyšší úrovni. Pojďme se podívat na několik zajímavostí z historie dostihu, který byl založen až na začátku osmdesátých let minulého století.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/zajimave-udaje-jednoho-z-vrcholu-jarni-casti-sezony</guid>
            <pubDate>Wed, 25 May 2016 13:40:26 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Osobnosti uplynulého víkendu</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/osobnosti-uplynuleho-vikendu</link>
            <description>Také třetí květnový víkend nabídl z českého pohledu několik velice zajímavých výsledků, dá se říci i zápisů do historie, proto si pojďme představit jejich nositele. Všichni mají něco společného s číslem čtyři.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/osobnosti-uplynuleho-vikendu</guid>
            <pubDate>Mon, 23 May 2016 16:08:40 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Chardonney Tcheque zaútočí na čtvrté vítězství ve Velké květnové</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/chardonney-tcheque-zautoci-na-ctvrte-vitezstvi-ve-velke-kvetnove</link>
            <description>Prvním chuchelským jedničkovým dostihem pro starší koně je nedělní Velká květnová cena (I. kat., 1600 m). Na její start se sice stejně jako v předchozích dvou letech postaví pouhá šestice koní, ale chybět nebude vítěz předchozích tří ročníků Chardonney Tcheque, jehož vyzve například zajímavá zimní akvizice trenéra Josefa Váni Father Frost.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/chardonney-tcheque-zautoci-na-ctvrte-vitezstvi-ve-velke-kvetnove</guid>
            <pubDate>Sat, 21 May 2016 10:22:27 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Rozbory dostihů ve Velké Chuchli - 22. 5. 2016</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/rozbory-dostihu-ve-velke-chuchli-22-5-2016</link>
            <description>Startovní listina s rozbory jednotlivých účastníků nedělních dostihů ve Velké Chuchli.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/rozbory-dostihu-ve-velke-chuchli-22-5-2016</guid>
            <pubDate>Fri, 20 May 2016 14:19:36 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Úvodní kvalifikace je malou Velkou pardubickou</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/uvodni-kvalifikace-je-malou-velkou-pardubickou</link>
            <description>Seriál kvalifikačních dostihů pro letošní Velkou pardubickou odstartuje sobotní Velkou cenou města Pardubic (NL, 5800 m), na jejímž startu nebude chybět většina favoritů zmíněného říjnového vrcholu. Vždyť z jedenáctky koní, kteří proběhli cílem loňské Velké pardubické, na startovní listině schází pouze loňský vítěz květnové kvalifikace Universe Of Gracie a francouzský Pasquini Rouge.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/uvodni-kvalifikace-je-malou-velkou-pardubickou</guid>
            <pubDate>Thu, 19 May 2016 22:28:27 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Přepíše Chardonney Tcheque ve Velké květnové historii?</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/prepise-chardonney-tcheque-ve-velke-kvetnove-historii</link>
            <description>Tradiční součástí tuzemského dostihového kalendáře je Velká květnová cena, označovaná také jako nejvýznamnější mílařský dostih první poloviny sezóny (v současnosti je srovnatelná s mílí v rámci derby-dne), tomu také odpovídala její dotace do roku 2012. Pojďme se podívat na několik zajímavostí dostihu, který v neděli odpoledne napíše svoji 67. kapitolu pod patronátem VW Vachal.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/prepise-chardonney-tcheque-ve-velke-kvetnove-historii</guid>
            <pubDate>Thu, 19 May 2016 21:02:53 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Zajímavé momenty z historie první kvalifikace na Velkou pardubickou</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/zajimave-momenty-z-historie-prvni-kvalifikace-na-velkou-pardubickou</link>
            <description>Hlavní pozornost se v květnu soustředí především na tříleté, kteří absolvují tradiční jarní klasické dostihy a pomalu se krystalizuje sestava do derby. Svá pravidla dodržuje také překážkový kalendář. Poslední dekáda pátého měsíce je pravidelným termínem prvního kvalifikačního dostihu na podzimní vrchol, 126. Velkou pardubickou s Českou pojišťovnou. Historii kvalifikace nemůžeme se samotným vrcholem vůbec srovnávat, ale své zajímavosti nabízí, proto se je pojďme přiblížit.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/zajimave-momenty-z-historie-prvni-kvalifikace-na-velkou-pardubickou</guid>
            <pubDate>Wed, 18 May 2016 21:39:01 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Rozbory dostihů ve Velké Chuchli - 19. 5. 2016</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/rozbory-dostihu-ve-velke-chuchli-19-5-2016</link>
            <description>Startovní listina s rozbory jednotlivých účastníků čtvrtečních dostihů ve Velké Chuchli.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/rozbory-dostihu-ve-velke-chuchli-19-5-2016</guid>
            <pubDate>Wed, 18 May 2016 14:35:24 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Rozbory dostihů v Pardubicích - 21. 5. 2016</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/rozbory-dostihu-v-pardubicich-21-5-2016</link>
            <description>Startovní listina s rozbory jednotlivých účastníků pátého a šestého sobotního pardubického dostihu plus verdikty ke zbylým bodům programu.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/rozbory-dostihu-v-pardubicich-21-5-2016</guid>
            <pubDate>Tue, 17 May 2016 22:50:18 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Chovatel a majitel Rostislav Kopecký životní úspěch Lagara oplakal</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/chovatel-a-majitel-rostislav-kopecky-zivotni-uspech-lagara-oplakal</link>
            <description>Bylo několik minut po dostihu, Rostislav Kopecký už se mohl laskat s pohárem za vítězství v 95. Velké jarní ceně Pražské plynárenské, přesto mu ještě oči plavaly, moc dobře bylo vidět, že životní úspěch svého odchovance oplakal. Lagaro dal zapomenout na Michalův memoriál před třemi týdny, kde obsadil druhé místo za Montjeu Third, a připsal si čtvrté životní vítězství v pěti startech. „Pokud všechno dobře dopadne, bude startovat za týden v Bratislavě ve Velké jarní ceně, potom mu dáme přestávku a pokusíme se s ním uspět v zahraničí,“ říkal už před startem Kopecký.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/chovatel-a-majitel-rostislav-kopecky-zivotni-uspech-lagara-oplakal</guid>
            <pubDate>Mon, 16 May 2016 12:50:16 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Jedničkový double žokeje Václava Janáčka a trenéra Josefa Váni</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/jednickovy-double-zokeje-vaclava-janacka-a-trenera-josefa-vani</link>
            <description>Popáté v historii vyhrál oba jedničkové dostihy mostecké premiéry stejný žokej, mezi trenéry jsme byli svědky stejného kousku potřetí od roku 2000. Josef Váňa si pozval do Mostu Václava Janáčka a tento tah se vyplatil. Tříletý Alpheus naznačil své možnosti směrem k Českému derby a čtyřletý hnědák Shaywan ukázal, že je jedním z nejlepších vytrvalců na českém území i když absolvoval teprve čtvrtý životní start.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/jednickovy-double-zokeje-vaclava-janacka-a-trenera-josefa-vani</guid>
            <pubDate>Sat, 14 May 2016 20:02:24 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Vychází dostihové noviny Favorit</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/vychazi-dostihove-noviny-favorit</link>
            <description>Vychází premiérové číslo dostihových novin Favorit, v nichž naleznete vše potřebné o nadcházejících dostizích v Mostě a ve Velké Chuchli.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/vychazi-dostihove-noviny-favorit</guid>
            <pubDate>Fri, 13 May 2016 22:19:03 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Nabitý víkend s mosteckou premiérou a Velkou jarní cenou</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/nabity-vikend-s-mosteckou-premierou-a-velkou-jarni-cenou</link>
            <description>Následující víkend je v aktuální sezóně prvním, během něhož se odběhne trojice jedničkových dostihů. Vrcholem sobotní mostecké premiéry totiž tradičně budou Memoriál dr. Frankenbergera a Memoriál Vlastimila Smolíka, zatímco o den později v Chuchli se uskuteční první díl klasické trojkoruny – tedy Velká jarní cena.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/nabity-vikend-s-mosteckou-premierou-a-velkou-jarni-cenou</guid>
            <pubDate>Fri, 13 May 2016 19:19:26 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Velká jarní cena, tradiční součást kalendáře, pod drobnohledem</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/velka-jarni-cena-tradicni-soucast-kalendare-pod-drobnohledem</link>
            <description>V neděli odpoledne před kamerami České televize napíše Velká jarní cena, první díl Trojkoruny, svou 95. kapitolu pod patronátem Pražské plynárenské. Dostih kopíruje britský originál s názvem The 2000 Guineas, který hostí závodiště v Newmarketu od roku 1809. Tradičně se na startu Velké jarní ceny objevují koně, kteří se i koncem června představují v Českém derby. Zhruba dva před startem prestižního dostihu jsou ideální příležitostí, podívat se na několik historických zajímavostí.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/velka-jarni-cena-tradicni-soucast-kalendare-pod-drobnohledem</guid>
            <pubDate>Fri, 13 May 2016 12:36:42 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Rozbory dostihů ve Velké Chuchli - 15. 5. 2016</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/rozbory-dostihu-ve-velke-chuchli-15-5-2016</link>
            <description>Startovní listina s rozbory jednotlivých účastníků nedělních dostihů ve Velké Chuchli.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/rozbory-dostihu-ve-velke-chuchli-15-5-2016</guid>
            <pubDate>Thu, 12 May 2016 19:15:45 +0100</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Rozbory dostihů v Mostě - 14. 5. 2016</title>
            <link>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/rozbory-dostihu-v-moste-14-5-2016</link>
            <description>Startovní listina s rozbory jednotlivých účastníků sobotních dostihů v Mostě.</description>
            <guid>http://www.galopp-reporter.cz/cs/aktuality/rozbory-dostihu-v-moste-14-5-2016</guid>
            <pubDate>Thu, 12 May 2016 12:27:58 +0100</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>